啲大馬大中華膠真係CLS

原本以為支那人已經夠痴線

估唔到大馬人譯埋做英文支持